睇完覺得點都要同人夾裝 VPN

之前仲心大心細 想用免費
但平野真係無好野
用完好慢
依家想睇完依條片

點都想裝下VPN
有無人一齊夾?

不嬲都要裝 一早搵屋企人夾買左

有無人可以夾用?

留tg 搵人夾
同埋記住常開 唔好以為慢就唔抵用

推

P 牌求幫推

幫推

Thanks

自己起隻outline啦

唔識IT 有無教學?

係cloud到自己起隻

大陸人同黨報01 認證

危唔危?

簡體加大陸人教 我都係俾錢算
免費野點都最貴

唔識答你
outline google出,你揀個信得過cloud platform起隻你自己既server,要睇你d data一係你自己,一係個cloud provider,你自己衡量

唉,好撚無知,outline係google出,大陸人就係用黎翻牆用

學生無咩錢

自己起 vpn server

你去AWS同GCP開account有一年免費,不過要有信用卡

難唔難起 唔想用outline 殘體字

夾你屎忽

btw 把聲幾好聽，J咗幾次

唔明點解個結論係同人夾

同人夾只可以連一部機
連多一部機其中一個有份夾嘅就會彈走連唔到 VPN

除非一個 AC 搵兩個人夾
咁一個連兩部機 (PC 同電話) 啱啱好

講緊 nordvpn